[你問我答]吉野家

請出招

吉野妹仲有冇做

要牛汁會唔會想屌爆我

𣈴撚準未

冇

這些機會...

唔會

咩飯最正？

全部都係伏

冇人同我玩

邊間有靚女

啲飯點煮 咩米 點解好味過我自己煲

天水圍出名美女廚房
是咪蝗的後裔我就唔知啦

用火煲
洗完hold 30min 先煮

你男定女 做邊間

雞飯d雞有幾多件

女 邊間就唔講放過我

大6 細5

單身？pmed

唔是開post 爆自己野
問返關於吉野家啦

點解某間吉野家長期無人執檯
有請人架喎但個阿嬸西口西面咁唔知想點

邊間 講啲唔講啲

人工低 人流多 西口西面個個香港人都係咁

依家雞汁/牛汁要加一蚊？
樓主全職定老兼？幾錢個鐘？

咁夜唔訓 聽日唔洗返工？

豬汁咖哩汁要加一蚊 牛雞汁免費
兼職，全職唔係人做

廢青訓唔著想玩下你問我答

咁幾錢個鐘？
有冇加過料比人食

火鍋啲烏冬係咩牌子？

人工45
冇加過料 不過我覺得吉野家d 火鍋冇大眾評價咁好

牛肉點煮 有咩調味料

泡菜牌子同日本牌子都有
唔識點寫

芝麻醬同鯖魚外面有冇得買到

牛汁雞汁點整？

詳細好難講
簡單黎講就係一鑊熟
冇調味料
會加好多好似唔知咩粉開出黎既湯

有冇相

芝麻醬可以 係吉之島買
鯖魚應該冇

佢而家黎貨冇左牌子個紙皮影唔到

粟米雞呢

牛汁=陳年牛湯+粉開出黎既湯
雞汁就係一堆味精醬加水溝出黎

3件

pish 繼續同我玩

對波太大點算

切左佢[black] [/black]

咁痛苦

做人係咁痛苦架啦

我誤信我靠真心改變緣份

點解D 牛肉飯 外賣小過堂食咁多

出條友on9
你可以屌柒佢

...

有冇用福島牛肉

美國牛肉

其實下午茶係幾點至幾點

應該用美國貨最平

間間唔同 大部份都1430-1800
假日遲半個鐘

點解仲唔訓？

訓唔著
聽日要七點半起身

今日啦已經係

我都訓唔著，好彩聽日day off

返三點

打邊爐個濃湯點整？

sorry
大家有冇咩訓教好方法

濃縮汁溝水

點解吉野家冇得嘟八達通？
（下午茶堂食真係好底屌）

仲未有人問既
點解個個三文魚飯唔比外賣？

熄電話......

怕蟹籽變質

屌 大撚鑊架 好快鎖post

手機上癮

why

有d 鋪裝左
垃圾高層個腦裝屎

有冇賭波重心

你大鑊喇...

賭海無涯呀

今晚剛好有 但岩岩開左波....紐卡素

點解下午茶可以咁抵屌

我覺得呢d 先叫正常囉
係香港d 野越加越貴

吉野家要儲成個月先食到餐

兩年前番過
35蚊個鐘
有時仲要頂埋洗碗
狗也不屌

其他下午茶$25起跳

不能同意更多
腦裝屎高層出手低
用極低人工去請洗碗
請極都請唔到

用最低既成本想賺最多
間間都係咁架啦

行～撚開
唔～好再

少女唔鋤愛阿婆

點解依家有啲鋪用翻普通爐打邊爐
記得以前有啲係用電磁爐

下 咁神奇 一啲有一啲冇
我去親果啲都冇

壞左掛
or 訂得太多火油液想清咁d
btw 基本上冇得唔用電磁爐
咁方便

淘大有

所以d 高層個腦咪裝屎
裝左4-5年都未全線裝哂

善良人埋藏著最壞的心眼

仲未有睡意
唔撚洗訓

Sleep is for weak

但我想訓教

小寶寶 快熄手機

等我訓醒再玩過
掟走部電話先

岩岩見到

係咪個個員工都睇過條片
返工個陣會唔會討論

係咪個個睇過就唔知
但一定知有呢件事啦
十鳩幾年先既野邊有人仲傾

至少我返緊個時討論過

屌！

芝士竹輪好正

以前有高層講過 吉野家係希望d人用買其他野用剩既零錢黎食吉野家 所以唔會裝8達通
利申：做過 以前真係15蚊一個牛肉飯zz

個d牛肉其實係牛邊部份, 源自邊到

好痛呀 爛左啦

芝麻醬有冇多d資料 吉之島邊款？
好正好想買支自用

新出果隻咩芝士松露上面果D黑色係咩嚟?菇扮松露?

有冇考慮開24小時

真黑松露，雖然未必係靚野

牛肋咁上下既位，美國

深夜應該冇乜人食
應該做唔到
一過holding time 全部都要倒

唔記得左咩牌子

再黎

咁同係街市買到既美國肥牛有咩分別

點解牛汁唔使加錢但豬汁要？

街市靚d

想試下收錢有冇人要掛

有
多幾多就睇條友心情

牛肉分量有冇準則?
抑或其實睇彩數 ?

點解有d有磨菇雞飯有d冇

想同你做愛有咩方法

會唔會整食卷機?

樓主係咪葵芳鋪嗰個靚女

有無食過日本既吉野家

搖撚準備通常要搖幾耐？

我個個禮拜都食吉野家 貪佢平又近公司
其實d野係咪好劣

有標準
但條友手勢好唔好就影響啦

我唔覺得用好料囉

我睇條片都係兩三秒姐

訓啦柒頭

18區係咩區做

冇
不過有同事話去過食就話味道差唔多

慢慢估啦

怕自爆 不了

未清完貨會盡量賣哂佢

要睇下老細想唔想玩多元化啦

咁下午茶有冇得多飯㗎？

可以

點解我咁落力答都有腐皮

樓主幾歲？
做咗幾耐？

打邊爐個湯用咩整？

樓豬有45蚊個鐘應該係旺鋪同做左幾耐下
利申 返左3年pt妹 係公司最底層既垃圾 公司正一大垃圾唔明點解仲有咁多全職返工

門鎖好未

同問

邊爐個公仔麵係咪圓形？

覺唔覺牛飯難食左？yes嘅話why？

有無咩來料來自福島

想問個濃湯用邊枝溝出黎

咁究竟係搖撚準備 定 喵撚準未 定 條撚準備

搖滾準備

佢啲米係咩米？？
係咪出面買唔到的？
佢煲飯係咪用普通飯煲架？

吉野家個名咁意淫係咪有咩歷史故事

agger

日本姓黎

珍珠米
火煲

正方形架喎
下午茶果個垃圾煲就圓形

lm

應該係個間鋪頭keep d 陳年湯keep 得唔好變左味
正常就冇分別既

邊個夠膽用
拆自己招牌咩

around 4年
22歲

聽聞請outside 出手高過同職位係度做幾年野
當係度付出d 全職係死既

打邊爐幾點先開始有得打架

而家下午茶都有,不過係垃圾鍋
普通個D就6點後

繼續問

樓主點解會做吉野家 唔做其他工？

留名
唔係屋企人唔想我做全職吉野家我應該做緊藍衫

中學雞冇乜點諗
有朋友一齊做就做

依家既全職狗也不屌呀
早走早著

個fd最近先走 日日都屌吉野家揾職員着數

日日都聽到D藍衫屌屌屌

濃湯用咩溝出黎

濃縮甜豉油汁溝水

一支濃縮既醬開水

頭幾年期實做得幾開心 以前舊廚房唔駛見客 係入面點玩都得後尾舊鋪執左 新鋪開放廚房就仆街啦 樣樣都唔做得仲要有cctv睇住晒

點解唐揚雞飯d雞會縮左水
食到我好心痛

吉野家都有執過咩
換鋪位我就知有

你問下佢點解會細左咁多囉
應該會換俾你

我其實意思係換鋪

點解d牛汁一時淡到水咁一時濃到想就咁飲
唔會試味架咩

哦
依家間間都玩開放式
做咩都俾人望住哂
好唔自由
講野大聲D都驚俾人投訴

如果淡到水咁可能係油黎
小心D啦
濃咪又係味精+添加劑
食小D好啦
吉野家個個做得耐都唔食牛肉

以前成個廚房都係同一間中學既pt 大家都晒 真係反轉個廚房都仲得

以前D上司真係會陪我地玩
依家買小見小

雞係咪大陸雞? 煎雞個煮法係點?

外賣食 加大個飯好似差唔多咁
係咪是但畢？
新個個芝士下午茶好唔好食？

D米係大陸米？

雞係泰國雞OR中國雞
煎皮個邊8MIN
肉個邊2MIN

以我所知就係

我都小食吉野家既淡個陣係連d牛都淡味,唔係靜止個汁(雖然d味都係由汁掛出黎)
傳聞話新鋪第一日開張d牛汁係煲返黎係咪真?

如果你覺得真係好小飯
可以玩下野叫佢拎個磅出黎磅下
特盛係320g
大係287g
細係227g
新芝士未試過
但應該都麻麻地

點解出餐要好大聲叫number 唔辛苦？？
大聲到嚇死人

好耐之前試過一隻咖哩烏冬
但而家好似唔見有既
得返咖哩飯

以前就係
依家就每間鋪借d萬年湯返黎再煮下佢就算

我之前間鋪個m真係好玩得 又好人 以前收完clo我日日都同佢打機打到尾班車先走 不過我尾班車佢都未走得 日日個洗碗都洗唔切碗 佢要等埋

因為香港人係撞聾既

幾耐歷史
應該係唔抵賣先唔賣

有d人落完單就去坐 個飯出左都唔知 唔大聲d d飯就會卡住晒出唔到架啦 你估我地想架咩

今日食個芝士黑松露雙併中哂伏
啲味完全唔配飯，應該配意粉
早知食東坡肉

我既評價就係好撚臭

點解元朗廣場d員工咁好笑容 咁熱心

輕鬆掛
其實唔忙真係唔介紹好服務d

但學生餐果啲咖哩芝士既芝士又完全無味
有如會拉絲既膠條

平價野係咁架啦

下午茶個豬肉飯你覺得點

個蒸蛋好食，點整

個蘑菇又係伏到不行

唔好唔差
正正常常咁

火鍋牛肉同牛飯牛肉係咪唔同
以前聽個fd做過講 牛飯牛係好d

終於有條係我唔識答
我間鋪冇

我入職個時都仲有 不過做左無耐就無啦 大約5-6年前啦

應該係強國黎既

我覺得好腥
雖然係滑既

你地員工食咩多 雞?
不過豬肉飯太撚細碗

應該12 年到仲有

萬年湯
唔怪得d味同日本吉野家唔同

火鍋牛肉就完整d
但應該就冇咩差別

蒸蛋定温泉蛋？如果係蒸蛋 我唔做個時都未有蒸蛋呢樣野 幫你唔到

日本都係一樣咋喎

又話係丹麥
超市都有丹麥急凍豬啦 唔係特別貴

可能我記錯左啦
我say sorry

係咪轉左牛肉來源?
比起以前(1.5-2年前食) 好似難食左
有d仲鞋到仆街

感覺冇咁重味精同d牛好食d

呢層我就唔知啦

日本吉野家牛肉火鍋好食好多

唔係
吉野家d on9牛肉成日改切法
有時切撚到碎哂
逆紋切會鞋d掛

去多幾次日本

好多時晚市邊爐時間都幾慘
一兩個應該過六十既阿姐要睇哂全場樓面
執枱拎走啲煲又重
差唔多間間舖都係咁

究竟係 條撚準備 定 瞄撚準未

出手低咪剩係請到d呀姐返黎做囉
孤鳩寒老細

個個都叫火鍋

你可以send客戶意見書問佢

可惜好多人唔會咁諗 俾幾廿蚊打邊爐就做大爺咁 連d牛肉肥d都唔收貨 把鬼火成盤拎出去俾佢睇算數

特別係d火鍋牛肉,而加切到懶大塊咁但又冇以前咁滑

切細塊又俾人屌到開花
大塊又話冇咁滑

另外想問下鰻魚飯
食過一次好難食完全唔似即燒
同日本吉野家差天共地

我寧願你跟返以前咁細塊d但滑d好食d

又係d on9老細諗出黎既產物
拎兩條發熱線燒下就當係烤
完全唔值咁既價格

日本吉野家好多都係開24小時，上次食去早餐食牛肉火鍋

識問一定係問吉野家個邊爐濃湯係點撚樣整，真係無得輸

食咩最抵？

啲牛肉汁係咪由開鋪用到簡鋪執笠為止

我都有做過pt廚房 個時仲有雞翼食

雞飯個雞汁係咪一向比好少 唔另外加雞汁覺得唔夠味

係開新鋪既時候會係其他分店收集牛汁再放晒落新鋪既牛爐 再會煮一d叫煲湯牛肉既牛 d牛煮完無掉晒唔用 之後煲新既牛湯就會用得 好似係

之後牛湯就會每晚隔渣重用 之後日頭用緊個時會落返原汁等佢唔會煲乾 好似係

我就係經典例子 年年請新人都高人工過我 仲要有得揀位企 抵無pt返 重點係我個間係旺鋪忙到hihi 人工得個32.5

其實落汁有曬標準
唔夠汁可以問佢拎 牛汁雞汁係可以任拎架

講真hea鋪32.5我覺得接受到 旺鋪都咁不如唔好做 又唔係特別好做

有次去沙田食芝士竹崙煱
無左舊粟米
但大圍果間有
係咪比人偷食左

偷食就唔會既 set個時唔小心俾少左姐

真心32.5覺得自己好cheap 返工同賣命無分別 仲要係同事唔⼃⼂⼀⼁乛⼀

成日食，幫推，炮台山個間都食左十年有多

屌個次食雞飯一滴雞汁都冇 係落都冇落到
同個阿姐講返佢竟然答我:下次早講啦

做過吉野家廚房 屌你後排唔係人做 乜撚都我做晒 前排咁輕鬆企兩個都唔知做乜鳩 人手分配錯到仆街

識做一定係做後排
只可以咁講

屌柒佢咪得

邊爐啲烏冬點解轉咗就咁一包急凍烏冬
以前係淥咗一淥先俾你

有同事幫手答真係好

想俾你自己控制煮到咁淋

濃湯支濃縮汁邊到買

街冇得買
牌子係豐泉

你識唔識葵廣個間吉野家 入面個女經理？ 佢好似楊秀惠 好似 係衰無波

當年15歲有返過part time，當年我返係$21一個鐘，都應該7/8年前，宜家睇返原來好耐野都冇轉到

條撚準備 一定係

豚肉飯好正

有無諗住整個吉野家工會，我見份工唔係人做

冇分別架喎

有冇教學

次次去得男經理，好有禮貌

有冇名

做咩skip左我

平咪豬囉

點解情人節啲打邊爐就好快賣曬既，連續幾年都係咁

芝士雞飯好好食

其實邊有得解 多人食咪賣晒 呢d日子應該已經set多過平時架啦 但多人食邊有辦法

溫泉蛋點整？用強國蛋？

詳細就唔記得 總之用部蛋機較好似50度左右煮好似半個鐘 煮完再浸冰水又半個鐘左右 大約係咁啦 d實際温度同時間已經無晒記憶

蛋既來源就唔記得 不過好似唔係

點解有啲店啲牛肉特別 鹹

薯蓉雞絲飯點整 好鍾意食

正常煮一團牛肉會落一大羹牛湯 落多左就會鹹

無做幾年啦 我連有呢樣野都唔知 答你唔到

想知吉野家邊爐隻芝麻醬係咩牌子 好好味

右邊個隻 不過吉野家個支係大支好多

以前我都好鐘意食 不過後尾食嫌左 嫌正食左會有種想嘔既感覺

有冇得剩叫白飯

平時唔記得 火鍋時段就一定有 不過一碗得裝蛋個隻碗咁大

鯖魚 係邊隻牌子 好鍾意食

推~

頌富無左之後天瑞成日逼到仆街

冇牌子
幫你唔到

蛋係支那強

其實咩牌子都一樣

多人食
or 訂貨太少

雞飯D透明汁咩黎. 超怪.

d客自己帶料打邊爐

你地會唔會話佢

龍翔中心吉野家執咗

有冇去過藍田吉野家做

想問之前出個個韓風雞丼個韓國辣椒醬點整或姐邊度有得買

葵廣個間執柒左佢啦 次次外賣都伏鳩人
45蚊食個特盛野菜牛肉飯 屌佢老母 得5塊牛

無留意，高高地，帶眼鏡

我知呀

菜上面果啲？
有如鼻涕

透明應該菜汁黎 雞粉開水再落生粉整(傑)佢 所以我做咁多年一粒個菜都唔會食佢

邊個發明要咁做
就咁白烚仲好啦

芝士竹輪邊到有得買？

我見吉之島果d 超市有得賣，15蚊得5粒，btw 都未答我濃湯個湯點整出黎

關東煮個湯飲唔飲得架？

可唔可以加飯同肉？

佢係成日都返夜晚收尾 無睇到佢名牌

唔夠食叫個大個d啦 加飯其實都係俾多淡仔你

下次偷望先

想瞄撚準未可以點做

有女

放左幾耐就唔個啦...

濃湯咪答咗 追post啦

無人理定無人知

綠茶果隻茶粉邊度有得買？

洗廚具
洗得唔好比人屌老母

其實可唔可以要求未溝淡既濃汁
有時個湯會好鬼淡要我係咁加湯先整得濃佢
明明以前食濃到好似壽喜燒咁

點解果個乜鳩關東煮飯咁撚難食仲未下架

唔認得 不過個外型前排係759見過有差唔多樣 不過唔肯定

好似自家野黎 唔見有牌子名

間間鋪唔同 睇佢地好唔好人

牛肉幾多成熟最好食

百貨應百客 有人食就唔下架啦 横掂都要賣關東煮架啦 應該係

同埋有時真係好難就d客 濃又有人屌 淡又有人屌

我諗應該無咩可能係吉野家食到唔係全熟既牛肉

牛汁點整

有無靚女

有

因為要出個垃圾平飯拉低個curve

某鋪am留名

冇記錯就好似係煮完後既7min~14min（公司係咁樣講）

鯖魚飯好撚正

睇到
好似係kk
定
ki

另外加十幾蚊個塊鯖魚點整 ？好撚好食

加工食物